波台九西選民黎緊準備投邊個?

希望毓憫都參選

唔知咩波唔波台

龍心

關鍵一票米玩野啦

呢次認真

唔係玩

龍心入到圍再算

精神唔健全 DQ得啦

鄭敢蟎

尋晚龍心爆氣笑左我成晚

一定投龍心

何志光

一票不投黑社會

無波台手足投你 驚你連本金都收唔返

條傻西